慶祝定今晚利記會大勝一場

鏝作客咁屎，唔係會覺得會贏到我地利記下嘩

已經all in利記主勝 -1各5000

sick ball

六分鐘1:0 輕鬆贏錢

2:0